諗辦法令黨鐵損失嚴重，令藍屍也跳閘!需要 文宣

咁樣算唔算 呃市民錢， 啲錢根本冇攞去 改善服務， 竟然走去貪污!

由於太多資料講唔曬， 詳情 想知㩒入條link!

鋼筋剪短，貪污， 咁我哋免費搭車(跳閘)作為補償!

push

是中國人就跳起來！

其實商場先係搵錢，每十個乘客有一個跳閘都唔會有幾大影響。

地產先搵錢
跳閘不如唔好搭
係咪佢都要開架啦搭咩啫
再諗下個陣車頭都俾人整爆埋佢個到停車會蝕幾多
純粹討論

400多名乘客扣多0.8
我當499x0.8
又咪399.2
你地落馬會鋪一次草皮都唔止呢個數啦

其實睇來真係好多人唔知黨鐵主要收入來源係邊